立法會被DQ議員宣誓次序

1. 梁國雄
2. 姚松炎
3. 游蕙禎
4. 梁仲恆
5. 劉小麗
6. 羅冠聰

一定係梁游玩野在先，所以俾人DQ累全家

又有支那五毛狗想轉移視線鬼抗鬼